### Instrucciones de despliegue

1. Clona el repositorio.
2. Crear la BD con el nombre (polymath).
3. Ejecutar el archivo import.sql que esta ne la ruta
	Polymath\src\main\resources\templates\import.sql
4. Corre el proyecto.
5. Ingresar en la ruta (http://localhost:8080/login) 
6. Clien en el lik de registrar y cargalos datos.
7. Inisia la session con el usuario creado.
